{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen hall ja v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid."},{"text":"Mulle meeldib pallidega m√§ngida."},{"text":"Olen lojaalne s√µber."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mul on v√µrkjalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n seemneid."},{"text":"Mul on beebipardipojad."},{"text":"Olen veelind."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja elan d≈æunglis. Mina olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"Olen v√§ga v√µimas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ringi ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad k√∂√∂giviljad."},{"text":"Olen kohev."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mina sisistan ja litsun maas. M√µned meist on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Munen."},{"text":"Mulle meeldivad soojad kohad."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Siristan ja lendan taevas. Pesasid ehitan puudesse. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"S√∂√∂n usse ja putukaid."},{"text":"Ô∏è V√µin lennata v√§ga k√µrgele."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Elan d≈æunglis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Mulle meeldivad puuviljad."},{"text":"Elan gruppides."}],"options":[{"label":"Gorilla","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Olen hobusesarnane loom, kes elab Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen taimetoitlane."},{"text":"Mul on unikaalne muster."},{"text":"Elan rohumaadel."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja juured, aga ma olen sinust v√§iksem. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks vett ja p√§ikest."},{"text":"V√µin olla palju erinevaid v√§rve!"},{"text":"Sa v√µid mind potti istutada."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Kasvan pikaks ja mul on paks pruun t√ºvi. Linnukestele meeldib oma pesasid minusse ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui p√µ√µsas."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."},{"text":"Mul on lehed, mis muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind s√º√ºa!"},{"text":"Olen k√∂√∂givili, mida v√µid s√º√ºa toorelt, v√µi salatis."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Jalats","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Inimesed armastavad mind oma pitsale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen puuvili, aga me s√∂√∂me mind tihti nagu k√∂√∂givilja."},{"text":"Ketchup on tehtud minust."},{"text":"Mul on vaja palju p√§ikest, et kasvada suureks ja mahlaseks."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on torkivad okkad ja ilusad kroonlehed ning inimesed kingivad mulle kingituseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen paljudes v√§rvides nagu punane, roosa ja kollane."},{"text":"Mesilastele meeldib mulle nektari p√§rast k√ºlla minna."},{"text":"Inimesed annavad mind sageli kellelegi, keda nad armastavad."}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"Karikakra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel kohevaks maiuseks poeb. Sa s√∂√∂d mind tihti kinos. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan v√§ikese kollase seemnena."},{"text":"Olen p√§rit k√µrgest taimest."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind tihti pimedas toas, kus on suur ekraan."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"P√§hklid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen paksu koorega suur, kollane puuvili. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan soojades kohtades puudel."},{"text":"Sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d."},{"text":"Minu s√∂√∂mine annab sulle palju energiat."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen pikk rohi, mis on tugev, kuid painduv. Vahel s√∂√∂vad pandad ka mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pandas armastab mind s√º√ºa."},{"text":"Kasvan soojas kliimas v√§ga kiiresti ja pikaks."},{"text":"Olen ka m√µnes riigis ehitusmaterjal."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Bambus","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme, mida jahu valmistamiseks jahvatad. Sa vajad mind leiva k√ºpsetamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa pead mind pulbriks jahvatama."},{"text":"Mind kasutatakse tihti v√µileibades ja r√∂stsaias."},{"text":"‚òÄÔ∏è P√µllumehed kasvatavad mind suurtel p√µldudel."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":true},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen ogalik vili, v√§ljast pruun ja seest valge, mis kasvab palmil. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks troopilist kliimat."},{"text":"Sa pead kasutama t√∂√∂riista, et l√µigata l√§bi minu karm v√§ljaspool"},{"text":"Mul on maitsev mahl sees ja seda saab purustada!"}],"options":[{"label":"Mango","isCorrect":false},{"label":"Kookosp√§hklid","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}